中鐵建董事長陳奮健「不幸逝世」 國資委巡視組剛完成檢查

中國鐵道建築集團公司董事長兼黨委書記陳奮健逝世，終年57歲。

中國鐵建公告指，陳奮健自2018年起任中國鐵建董事長、執行董事、黨委書記及董事會提名委員會主席，公司對其不幸逝世表示沉痛的哀悼。目前，公司的生產經營情況一切正常，公司將在合理可行的情況下盡快委任適當人選，以符合公司章程的要求，公司將於適當時候另行刊發公告。

57歲的陳奮健，曾任職中國交通建設副董事長兼總經理，兩年前轉任中鐵建高層，最近一次公開露面，是上星期四到河北雄安新區考察。

幾時到被裁者聯盟「被」跳樓

澎湃新聞引述內部人士指， 陳奮健是墮樓身亡。

只有死人才最守秘密，一人保全黨

被不幸

國企中鐵建董座驚傳墜樓「原因不明」 習近平掌權7年260高官離奇死！？

明晒